我20碎生日願望係要隻獨角獸

依隻

All in 1810

我20碎既生日願望係擁有制裁壞人既力量

咁似唯唯

左手有制裁壞人既力量
右手拖獨角獸

Ching搵左小雨合照未

kick tmr?

番工

返7日?

好正呀

pm我傾傾

順豐送隻比我

pm咗先

too old

我唔貪心，要隻rg版夠，邊個巴打可以送比我

又要玩jerjer

yes

想下好啦